【機場要成為主線任務！】和你飛文宣準備事宜

因應呢兩個post我覺得我哋必須要加強機場呢條文宣線！

【唔好搞罷工太密！民航署可能係救香港唯一出路】

【...最快一年內，香港人這概念會被剷除。一場社會文化改造，正在發生。】

雖然星期五先係第二次機場接機，但我哋必須要爭分奪秒繼續提醒所有人我哋作為香港人嘅初衷！

所以有兩樣好重要嘅嘢要考慮：
1）因為發生咗好多次我哋已經平常化政府講大話、警察濫權、同採訪嘅自由被剝削！
2）機場真係一個政府無敢講同警察唔敢清場嘅地方，簡直係一個和理非勝地！

第一點好重要嘅，因為若果我哋被人溫水煮蛙咁對鎮壓者麻木，攞唔攞到五大訴求都好，我哋將會陷入道德淪亡嘅困局。

好似樓主所講：
「係咁架啦」＋「仲可以點」 ＝ 自暴自棄，道德淪亡

第二點好簡單，要有效地對政府同香港嘅經濟施壓！機場就係最安全最有效益嘅和理非活動，若然我哋連呢樣嘢都做得唔好，我哋冇辦法輔助到前線手足做到嘅嘢。所以一定要做！一定要做文宣！

我提議喺香港、荔景同機場嘅返工放工時間舉下牌。五大訴求都唔使重點講，最緊要係提醒大家我哋唔可以對呢啲當權者嘅行為麻木。市民可以對圍警署、佔路或者掟嘢有唔同意見，但係無一個香港人會縱容警務人員無視自己工作守則，政府官員敷衍市民轉移視線，唔比我哋睇到事情發生嘅真相！

所以我哋要馬上做！標語／簡單文宣即刻做！

推推推

對。留意ssp都要加把勁！

Push
好重要

推

Push

幫推

懇請航空業業界發動罷工

8月6日深水埗無差別拘捕

8月9機場和你飛

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！